想搵番一個post..........

之前有個人經營的西餐廳將會結業
於是上黎開post 教煮
有冇人可以幫我搵到個post

想學煮

This?

[平民廚房] 我間餐廳就快執 想執之前拍到幾多煮野食片得幾多

高手
唔該晒